鐘意響起Call loan的信號

鐘聲響起call loan的訊號
買家生命裡 彷彿帶點唏噓
新屋蝸居給他的意義
是一生奉獻 供樓到老終

年月把擁有變做失去～

邊間銀行call? citi?

跌過幾多先要補差價?